大聲啲講 邊隊係倫敦一哥?

英超冠軍
但比阿仙奴贏 代表左咩?

熱狗 啪啪啪

熱狗球王

代表SiuMa應該轉會阿仙奴

姐係 水晶宮＞阿＞車